# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'winWizard' '5.0.4'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-01 01:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-01 21:59+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: c469591@mail.batol.net\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

msgid "winWizard"
msgstr "視窗管理"

#. Translators: Label of a checkbox which can be used to enable or disable sounds.
msgid "&Confirm actions with sounds"
msgstr "確認操作時播放聲音(&C)"

#. Translators: Name of the stack shown in the dialog - for example Stack 1.
#. Translators: Message announced when user switches to another stack.
#. Translators: Announced when user switches to  another stack.
msgid "Stack {}"
msgstr "分組 {}"

#. Translators: Text of the  entry for the hidden window in the hidden windows tree.
msgid "{}: {}"
msgstr "{}: {}"

#. Translators: title of the dialog.
msgid "Change process priority"
msgstr "更改處理程序優先級"

#. Translators: Label for the group of radio buttons for choosing a process priority.
msgid "Choose priority"
msgstr "選擇優先級"

#. Translators: Label of the button which sets priority in the dialog.
msgid "Change"
msgstr "更改(&E)"

#. Translators: Label for the button which  dismiss the dialog.
msgid "Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#. Translators: Title of the dialog.
msgid "Hidden windows"
msgstr "隱藏視窗"

#. Translators: Label for the button which shows currently selected hidden window.
msgid "Unhide"
msgstr "顯示(&D)"

#. Translators: Label for the button which closes the dialog.
msgid "Close"
msgstr "關閉(&C)"

#. Translators: Text describing hidden window. For example: "Untitled -  notepad from process notepad.exe"
msgid "{} from process {}"
msgstr "{} 來自處理程序 {}"

#. Translators: Name of the process priority
msgid "Idle"
msgstr "空閒(&I)"

#. Translators: Name of the process priority
msgid "Below Normal"
msgstr "低於正常(&B)"

#. Translators: Name of the process priority
msgid "Normal"
msgstr "正常(&N)"

#. Translators: Name of the process priority
msgid "Above normal"
msgstr "高於正常(&A)"

#. Translators: Name of the process priority
msgid "High"
msgstr "高(&H)"

#. Translators: Name of the process priority
msgid "Real time"
msgstr "實時(&R)"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
msgid "Win Wizard"
msgstr "視窗管理"

#. Translators: Description of the keyboard command
#. allowing to jump between top-level windows of the current application.
msgid "Jumps between top-level windows of the current application."
msgstr "在頂層視窗之間跳轉"

#. Translators: Information given when user tries to move to top-level window in Windows  Explorer
msgid "Not supported here."
msgstr "在此處不支持"

#. Translators: Announced when the current application has no top-level windows.
msgid "This window has no top level windows to cycle to."
msgstr "此視窗沒有可循環跳轉的頂層視窗。"

#. Translators: Announced when current program has multiple top-level windows.
msgid "Multiple top level windows detected."
msgstr "存在多個頂層視窗。"

#. Translators: Reported when informations for the current window cannot be retrieved.
msgid "Can't retrieve window information for this object."
msgstr "無法檢索此對象的視窗信息。"

#. Translators: Description of the keyboard command that kills currently focused process.
msgid "Kills currently focused process."
msgstr "結束當前程式"

#. Translators: Announced when current process cannot be killed.
msgid "Cannot kill the current process"
msgstr "無法結束當前程式"

#. Translators: Description of the keyboard command used to change title of the curently focused window.
msgid "Opens a dialog allowing to change title of the current window"
msgstr "打開更改當前視窗標題的對話框"

#. Translators: Message in the dialog used to change title of the curently focused window.
msgid "Enter the new title for this window:"
msgstr "輸入此視窗的新標題："

#. Translators: Title of the dialog.
msgid "Change window title"
msgstr "更改視窗標題"

#. Translators: Shown when changing of the current window title failed.
msgid "Failed to change window title!"
msgstr "更改視窗標題失敗！"

#. Translators: Title of the error dialog
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Translators: Description of the keyboard command
#. that opens dialog allowing to change priority of the currently focused program.
msgid ""
"Opens dialog used to change priority of the process of currently focused "
"program."
msgstr "打開更改當前處理程序優先級的對話框"

#. Translators: Message informing user that the current window cannot be hidden.
msgid "Cannot hide this window!"
msgstr "無法隱藏此視窗！"

#. Translators: Description of the keyboard command that shows or hides window at the current slot.
msgid "Shows or hides window in the current slot."
msgstr "隱藏或顯示當前視窗至此位置"

#. Translators: Description of the keyboard command.
msgid "Goes to the previous stack"
msgstr "上一個分組"

#. Translators: Description of the keyboard command.
msgid "Goes to the next stack"
msgstr "下一個分組"

#. Translators: Description of the keyboard command.
msgid "Hides  current window in the first available slot"
msgstr "隱藏當前視窗至第一個可用位置"

#. Translators: Description of the keyboard command.
msgid "Shows last hidden window"
msgstr "顯示最後一個被隱藏的視窗"

#. Translators: Announced when user attempts to show last hidden window but history is empty.
msgid "There is no window recorded as last hidden!"
msgstr "沒有上一個隱藏視窗！"

#. Translators: Announced when user attempts to show last hidden window but it no longer exists.
msgid "Window recorded as last hidden no longer exists!"
msgstr "上次隱藏視窗的記錄已丟失！"

#. Translators: Description of the keyboard command
#. that opens dialog allowing to unhide currently hidden windows.
msgid "Opens dialog for unhiding currently hidden windows."
msgstr "顯示被隱藏視窗的對話框"

#. Translators: Announced when user tries to display list of hidden windows but there are none hidden.
msgid "There are no windows currently hidden."
msgstr "目前沒有被隱藏的視窗。"

msgid ""
"This addon allows you to hide windows (NVDA shift and numbers).\n"
"Also, allows exploration of top level windows (windows+NVDA+tab),\n"
"and kill a non responding process with windows f4."
msgstr ""
"這個插件可以讓您使用 NVDA +Windows + 大鍵盤數字（1 至 0） 隱顯視窗，用 "
"Windows + NVDA + tab 循環切換頂層視窗，還可以使用 Windows + F4 結束一個無"
"響應的程式。"
